台灣時事評論員唐浩：美國民主黨和左派正在侮辱"民主自由"四個字，而且左派明顯地扭曲是非黑白

另外19:50分有提到香港

香港D左膠都係咁上下